唔知林鄭777同梁震英689 d外國藉仔女有無返黎香港.....

我都想知

有無朋友報料

應該問中咗未

歐美新冠肺炎疫情持續惡化，今晚凌晨（19日）起，由抵港前14天曾到所有海外國家的人士，均要接受強制檢疫安排，引來大批在外港人不惜搶購天價機票，都只為返港避疫。可是，特首林鄭月娥兩名兒子林節思和林約希均在外國進修，但據悉他們沒有如普遍留學生般焦急地趕回香港，而是決定留在當地。